要支持黃色經濟圈 香港應該少去睇戲

去睇戲俾錢電影院，俾製作商賺。而且坐兩三個鐘睇戲，花接近一百蚊，睇優先場仲貴，導致荷包大出血。爆谷又貴又唔健康。總之睇戲毫無成本效益
(除非你睇十年呢個程度既戲啦～)

不如留d錢捐俾星火612。或者拍拖情侶一齊搵黃絲教練做運動，去黃店買衫之後去黃店食野仲有經濟意義啦~

推

文化係我地最後防線黎，同埋係我地既根黎

睇復仇者聯盟呢類外國電影呢？

藍戲院

推到更多人知道。其實睇戲可以遲d睇